車頂嗰舊係咩？

放狗糧

狗糧應該放咗喺車入面

太多放埋車頂先夠

應該係射燈

"根據「香港警察」FB專頁於的文章指出，豐田 Land Cruiser Prado越野車，服務警隊已6年。 現時警隊有90多輛 Prado，主要執行交通管制及公路巡邏任務，亦會按警區需要而調動使用，亦是反恐特勤隊專用車輛。該型號車輛以四輪驅動，能配合路面不同狀況、行駛穩定，此外亦相當耐用。今次涉事的警車，車頂更配有一個大型射燈，方便在黑暗的地方執勤。"